本港今日沒有新增確診個案 已連續17天沒有本地感染個案

【Now新聞台】5月6日新型冠狀病毒疫情消息一覽：

最新：(1310)

本港今日沒有新增確診個案，已連續17天沒有本地感染個案。

政府：截至中午，銅芯抗疫口罩網上登記人數已超過100萬。

康文署部分戶外康樂設施重開，轄下博物館及多間圖書館亦局部重開。

限聚令周五放寬，婚禮聚集人數限制增至50人。

戲院周五可重開，最多只可一半人入座，同一行最多連坐八人。

😏

然後政府終於派口罩

袁國勇推算七成人染病料過萬人不治 食環署準備6個火葬場24小時運作

袁狗又中！